啱啱出閘嗰陣又將員工證啪咗落去

未瞓醒 返工好煩 有無人有hea工介紹

你依加收幾多先

弱智仔

我唔係正宗連登仔月入5萬

Yes I am